22.7.2019 洪興劈東星

有無人轉播？
係咪古惑仔之隻手遮天？

古惑仔之官警鄉黑